(26 A0求助)好想把握番當年錯過既機會...

朋友少，生活圈子少，同事全部都係佬，而家一直都係AO。
5年前未出社會全職做野做PT識左個女仔，
果陣第一次見佢已經有好感，傾左兩句都有D岩傾，
好可惜當年大家番PT既時間成日都唔一樣，自己又唔識把握機會
無做PT之後又無再聯絡，剩係放響心入面無同其他人講過。
一直好後悔當年無主動搵佢，而家只係有佢FB同WTAPPS
時間過得越耐，我心裡面越後悔
直至機緣巧合下，佢響FB自爆一直都係single
開住個whatapp，望住"在線上"又唔諗唔到點開聲先
呢幾年搵都無搵佢，都唔知從何入手，話題都諗唔到
有無有經驗既巴絲幫手諗諗計，唔想再咁落去，突然咁搵人實嚇親佢
連登有愛

直接d 搵人

就算你主動都係會失敗 由佢啦

一句做乜搵我已經唔識答